有時係街見d姣到出汁既少婦湊細路就好葡萄佢老公有得中出佢

可能佢老公只係打份跟車
但都叫自己出車
住公屋又好唐樓又好
都叫有個竇
重點係d女真係好正
卅幾四廿歲
有d四廿幾五張都黎緊仲學人大肚
仲要扯住支煙
着埋d死人牛仔熱褲
高叉個隻
又白
腳踭紋左隻蝴蝶仔
拖鞋白色腳甲油
d腳趾好靚
我堂堂一個degree holder
唔好話中出
女都未溝過一條
女人嘴仔都未kiss過
望住d高大黑實紋身地盤佬裝修佬跟車佬
仲有d唔知咩行業既
通街同佢地d白滑mk老婆打茄輪
拖住個細路一家人有講有笑
呢d女係我讀多幾多個master洗底
都永遠唔輪到我擁有

基因差既遺憾

圖呢？你老母準備俾連登仔中出啦

樓主都無講過有圖

美麗西

我都唔明 明明mk妹有價有市
點解要絕種

即刻load到畫面

可以肯定個仔係老婆親生

伸手黨